你地啲長𧙕邊道買？

條長褲改短咗，唔想到腳涼浸浸；
條褲卡其色，應該配咩色長𧙕？

推一吓

黑色白色啡色綠色

街市

純色的話就muji

大陸仔返深圳買

𧙕你老母

huf最型

我有剷車牌？

有幾？

型撚到 你唔係咁冇taste啊

Thx, 買咗，照單全執

U記79蚊四對

真返係冇
有冇例子？想跟你學嘢